岩岩係馬鐵馬鞍山站落車的絲打

你好呀見到你一路睇吹水台一路笑
唔知你睇唔睇到呢個post呢

屌你老母幫你老母執骨啦 就重陽啦

關你撚事咩 我剛剛執完你老母一劑咋佢d骨留番比你執啦

做男人做到隻狗咁 收皮啦廢柴

小學雞快d溫書啦屌你老母 收唔收皮都唔撚到你個柒頭話事啦

我一拳打撚到你老母入icu

人地睇post又關你撚事呀 垃圾狗 屌你老母臭閪

偷睇我 屌你

吠兩聲黎聽下先啦 垃圾狗公 唔好周圍屙尿添呀屌你老母弱智仔

喂 潛撚左? 唔係好撚緊火發情期好撚想扮狗識絲打架咩 屌你老母臭閪

hi

我一拳就打撚死你條弱智仔啦 想大我 屌你老母 鳩毛出齊未呀傻鳩

擺撚到明睇架喎我

Hi

我又真係好撚驚呀 你咁on9洗撚大你咩 笑柒你你都唔撚知自己比人笑架啦

條女見到你咁撚戇鳩都唔撚認你啦 繼續打飛機啦柒頭皮

我開post又關你撚事呀？ 係要衝入黎比我屌咁撚有趣ga你？

咁人地睇吹水台又關你撚事

死狗公我屌你老母

我有話關我事咩on撚9 讀多兩三年讀先啦唔撚識字就

大家咁話

你知唔知自己想講乜撚野

唔關你事咁你開乜撚post呀 小兒麻痺控制唔到自己?

喂 唔撚推啦? 唔係好撚串?

花生

小學雞開拖大會
利申半個鐘前就喺馬鞍山落車，仲要見到有條毒撚𥄫住我睇連登
再利申：巴

原來你就係果條死毒撚

估唔到有人睇到我上連登
下次有機會再見到我可以同我say 個hi

爸打濛，屌得好

最撚憎呢啲傻閪，睇乜撚，關你撚事咩，戇撚鳩

傻閪

十卜濛仔繼續撚狗

個POST好撚好笑

垃圾樓主比人秒撚左就入番老母個西到避下先啦

樓上 LF2

我係黎朝聖的

老濛

知唔知點解你無正評呀

因為你出post無圖呀

On9仔屌都廢撚事
條女心諗被個死毒撚望住先唯有焗住玩手機當睇唔到
仲可以柒到咁撚有自信 死厹

this

死狗公

樓主死狗公死全家

新會員+狗公

收皮啦

樓主好柒

又證明第一個留言既重要性

btw望人部手機真係好仆街，樓主下世小心d啦